10月新番 原創動畫 全員惡玉

全員惡玉，日本原創電視動畫，由Studio Pierrot製作，Too Kyo Games原案。

製作人員
原作：ぴえろ、TooKyoGames
故事原案：小高和剛
角色原案：小松崎類
監督：田口智久
副監督：笹原嘉文
系列構成：海法紀光、田口智久
角色設計：Cindy H. Yamauchi
機械設計：山本翔、宮川治雄、常木志伸
美術監督：谷岡善王
美術設定：青木薰
色彩設計：合田沙織
編輯：三嶋章紀
攝影監督：山田和弘
CG監督：藤谷秀法
音響監督：長崎行男
音樂製作：NBC Universal Entertainment
音響製作：Delphi Sound
音樂：會田茂一、井內舞子
音樂製片：藤平直孝
製片：富永禎彥、津川明倫、團野喜人、高橋和彰
動畫製作：studioぴえろ
製作：全員惡玉製作委員會

Story
關東與關西地區之間的戰爭使世界分裂。關西成為關東的附庸國。但是，政府和警察的權力正在減弱，犯罪現象十分普遍。這些罪犯被稱為「惡玉」，某一天一股勢力將各地具有奇異技能的罪犯們聚集在一起，一個大事件在都市中開始了......

舊post消失左

今集正太都企到係門口前面 唔跟埋一齊入火箭......

劇情需要
btw最後架火箭唔似去月球方向?

之後 女主變身？？
想知會點

之前個post 咩事
btw 算唔算超展開

舊post 唔見咗搵唔返
今集劇情大暴走
打架專家真係零遺言死咗
無啦啦上乜月球
醫生係鬼真係突咗突
咁前一集做乜醫殺人鬼，依家食返自己啲屎

今集開始感覺爛尾feel

舊post冇啦啦唔見左=,=

女主有咩作用

估咗成季
可能最尾真係普通人
然後同你講你諗多咗

原創番

開始鳩了

留名

醫生應該淨係做個阿婆隻鬼 互惠互利 卡卡西唔知情 重要一黎已經比人斬開2邊 如果個刻唔醫殺人鬼 佢地死撚晒啦

懷念會員「慘過番印尼」

之前個post 係咪佢開

劇情開始唔知做乜鳩

咁多人屌鳩但我覺得今集超展開好正

個殺人鬼點解咁鐘意女主既？

好似係
咁都搵到原因
勁

有神展開 果然係小高和剛劇本

飛去關東?

點解嘅

LM

應該飛去關東
我諗應該至少兩季啦套野

點解我睇完成集都唔知你地講乜上月球, 醫生係鬼呢d野
最新唔係六集咩

成集有好多位既演出都好求奇
醫生可以比個細路走甩兩次,咁捉唔捉住佢又咩分別

7

畫風好正

駁都費事
已經爛到要棄

feel到開始鳩
btw呢套幾好睇 點解咁多人留意

原創?
個畫風望落怪怪地?
個名唔啱style?

套野好有潛質做game
一開始以為係遊戲改編

sor 打錯 係咁少人留意
其他番都開到2

原post 被連仔del 咗
所以呢個2黎

欺詐師真係慘
夾硬頂硬上頂咗咁耐

畫功唔錯（張poster

唔信佢真係普通人

因為係小高

之後可以點上月球之後落黎殺狗

係唔係得上集死果個處刑好打

唔知點解覺得似攻殼機動隊

劇情個展開都幾估唔到，不過暫時重好睇嘅
點解想上月球，係想避開唔好俾人捉返去
同埋個世界都係未講晒︰戰爭嘅來龍去脈，關東究竟係點
駭客個伏筆都未收返，應該重有好多嘢未講。一季完嘅話都重有五六集，以呢套嘅節奏應該都埋到尾嘅

但今集個細路係咁走甩，行到門口又唔入去，處刑科變晒做雜魚，呢幾段真係有啲格硬

對波就跌

Btw OP好似有少少唔同咗，大家可以留意吓

出咗新一集?

未，都係講返第7集

處刑課 原來得一個勁 其他廢L到

唔怪得殉職率咁高

一次過追晒7集，幾好睇
不過第一集見到呢到

左邊四個都係teammate，但係右邊嗰個冇出過場，唔知係咪伏筆
hacker應該未死，之後會返嚟幫手

Sniper

Hacker應該直接變反派

如果個個都係超人就唔會有咁多幾百年期嘅逃犯啦局長帶咁多人都捉唔晒D犯，怕唔係之前捉殺人鬼嘅時候差唔多死晒

女主今集

女主個新髮型好撚柒救命

想無人認到又幾成功

殺人鬼好型

屌好樣衰
同埋今集個展開垃圾到一個點
上集我都仲接受到

以為剪短少少
點知整個男人婆頭

你有留意op 尾少少果段既話就預左
7個人之中得女主角冇左 變左一個短頭髮既人跪係十字架前面

Feel 到要暴走了

呢套野暫時覺得好睇只係因為打得幾爽快 但睇到依家都係唔知究竟條主線想講乜 只係係度睇D角色見步行步 咁落去套野會變伏作

下集殺人鬼係咪開始有殺女主嘅諗法
殺人鬼

女主真係處，係咪世紀最大騙局
女主終於成為真正欺詐師

Btw運輸工明知女主唔係罪犯
為咗還個100yen搞到周身蟻
係男人至少向女主負返少少責任啦

啲劇情好似Detroit: Become Human

女主個頭真係
仲有幾集希望埋尾會有d驚人既劇情睇下

今集咁樣一打3真係有d難頂
希望之後好正常返

上集開始已經強行降智
似係吹太大收唔到尾

頭兩個都算啦，最後嗰個開咗咁多槍都唔撚中，女主仲準過佢
不過女主個頭真係頂唔撚順

畀醫生踩住春袋

最尾火箭個幕 個3條友

第一集覺得幾新鮮 但愈睇愈悶
d劇情唔知唔知係到做乜尻
係大隻佬打鬥戲救返

明明最後一齊入火箭都得 係要自己走返去比人捉

殺人鬼係咪變反派

屌
開頭幾集好睇
最近兩場開始劇情暴走
原創動畫做得好真係少之有少

其實想佢講翻多d關東
以小高往積 關東應該有爆點

唔關事啦
小高和剛做動畫一向都垃垃圾圾咁

唔記得彈丸3 未來篇？

以小高往積 通常都係冇關東呢個地方 只係作出嚟

屌你畀人咁追殺法
返去

家陣仲有冇人信女主唔係普通人

佢剪完髮 變左男主

幾好睇呀

500啊 罰你返去睇多次
明明係女主一路追住話要還 運輸工講咗10萬次話唔要

負咗責容乜易比殺人鬼冧咁病嬌

點解要剪短頭髮

唔想被認出瓜
但剪前去買野食途中都無人認到

女主係咪唔知自己係超級通緝犯
仲用電子錢包買野

女主：我都冇殺過人，唔係惡玉！（唔計今集）

呢套唔爛尾真係切乜都得

呢幾年有咩原創冇爛到
Id invaded? deca dence?

係wo 完全冇為意佢都係原創

由師父死之後就冇晒爆點同開始悶

PA套來自繽紛世界的明日都唔錯
唔算好突出，但冇爛
上季套天晴爛漫都OK搞笑

睇到勁想去南極

會唔會係扮豬食老虎咋

zombieland saga

重有少女歌劇

可能到最尾先知佢呃哂所有人

來自繽紛世界的明日
好睇，但男女主最後結局有D 慘
不合適的時間遇上合適的人

若果咁收
算係超展開定神作

女主把聲
為咗套野專登去咗長崎

好似一開始話條女係印章中心到做，唔係咩？
咁點會唔知蓋個印係連曬全世界system

殺人鬼

屌
7-9集無啦啦痴撚左線
唔通又黎爛尾
我都唔知睇緊D咩

Hacker送俾女主個波跌咗出嚟唔知有咩用原來醫生係個呀伯嚟

究竟嗰個紅色天使圈係乜鳩

我求佢解釋下個世界有無關東
解曬啲伏線算，件事搞到咁大
除左發夢應該收唔到場

雖然老土左啲,如果唔咁作又唔好睇

話唔定女主真係欺詐師黎
厄曬全世界嘅人 大家只係發左場夢

真 個月球爆咗仲要去 然後沒然後？

其實殺人鬼對眼奇奇怪怪咁 會唔會又係啲改造人 病毒感染之間 比人吉肚就即刻睇唔到野呢點都幾似機械人 不過佢真係癲到傻傻地搵個頭撞爛人地個廁所門之後卡住係到

醫生男人嚟?

扑完野問覺得佢似唔似女人之類既野

套野開局好, 但越做就越黎越唔知點咁

睇完上半集本來仲想話殺人鬼係唯一幾成功既角色
點知
已經唔知做緊乜9

我以為醫生咁講係話自己好老

睇返今集標題係閃靈

佢話自己淨係控制唔到生死
即係性別都控制到
古惑仔：原來我搞緊基

佢9up啦 斷頭腰斬都救得返仲夠膽話自己控制唔到生死

今集劇情真係失望
之後解唔通真係晒鳩氣睇

都應該會爛尾
Btw 女主連個殺幾百人既殺人鬼都搞掂
仲要上網開下膠post就fake晒全村人出黎

如果你最後同我講佢係普通人。。。

女主應該係超關東級欺詐師黎
佢部電話有洗腦功能散播絕望
啲人一睇就聽哂佢講出黎暴動
成班比佢呃哂

人類最大最惡絕望事件 之後捉曬去反洗腦

劇情開始亂咁黎, 有d失望

女主剪短左頭髮J 唔落 轉左J阿妹

處刑科除咗死咗個個之外 其他都係比人斬菜咁斬

係唔係每集都會有畫面致敬標題套戲

唔肯定 好多戲都冇睇過 不過標題就一定係戲名
就算嗰集冇畫面致敬 啲內容都應該類似返套戲

老死仲係控制唔到

留名睇切柒

如果殺人鬼真係死左,咁呢個角色到底係為左咩而存在

有無唔係垃圾b站片源既seed
上dmhy dl既全部都係b站片源
岩岩個集好似睇緊黑mon咁

同你講女主角有起事上嚟幾好揪

阿妹好正
利伸超S級蘿莉控

岩岩收到風下集女主(超關東級絕望)捉左搬運屋入地下城之後叫其他惡玉睇住佢走出嚟

總之係Tookyo Games既小高、打越、中澤
或者Mages既志倉、林直孝就支持

雖然小高寫劇本功力同打越有差距

佢想控制埋其他人嘅生死吖嘛
大把人比佢”救”完都係死撚咗

係愛

雖然今集唔知做乜9 但櫻井孝宏配得好撚正

あかあかあか

lm

我想問逢星期幾更新

8964

醫生咁樣收皮
之前俾人斬開兩舊都可以好快復活

做緊手術被人打斷

條撚樣縫緊條動脈架喇係俾班路人踩死咗

究竟關東係乜...最尾兔仔鯊魚講到咁
有啲心寒

下集開始解500蚊伏筆+hacker主場？
希望女主真係有啲咩隱藏背景最後解到，如果唔係真係都幾失望下

agefans 清好多

第10集OP開頭都知佢真係死咗
開頭第一集全世界咁疊馬要救佢 仲以為有料到
可能佢個作用就係見到女主個紅圈掛

500円真係好on9 其實解釋咗點解運輸仔點解要揀啲用現金嘅舖頭消費？

處刑科條女柒夠未？

劇情越迷越有興趣追落去

今集有番少少意思
不過好似救唔返

用印章會被人track 到?

問番上一集
紅圈 = 殺人鬼既愛?

有晒個人資料
信用評級咁
一有咩犯罪即刻知

今集有d似psycho-pass
普通市民當成暴徒即殺晒
下集好似有hacker出場?

希望係女主本身有黑幕，500円係佢失憶前同外賣仔講要送500円比佢。
500円可能係女主用嚟暗示自己嘅嘢
如果女主真係就咁一個普通人咁前面咁多篇幅寫佢啲奇怪行為咁真係冇咩看點

正想講
好在碌上少少睇到有人講左
冇人講咪你講囉

女主剪左個頭好柒

d黑警有無咁痴線見人就殺
希望關東d劇情好返少少

同香港D黑驚一鳩樣

政府無能->市民反抗->定性暴動->事後就話嚴正執法

香港黑驚差啲佢哋仲會強姦

香港唔需要批准
香港冇司法獨立

我覺得...到最後係 關東唔係一個存在嘅地方
可能最後係啲乜乜柒柒假想崇拜對象 或者係啲基地要改造人咁

唔知幾多集

睇預告關東好似有d場景係廢墟咁，d漂浮係半空，唔會成個關東都係咁掛

遊戲開始！

應該仲有兩集掛

女主剪個咁嘅頭髮
唔追了

由無辜少女變戰鬥少女

不了
最憎tb頭

頭髮真係好重要
長髮女主明明咁好丁

成套嘢好似變身個女主咁

爛尾預定
前面鋪咁耐關東半集就玩完

睇完呢集 我覺得已經唔係對唔對得上小高電波既問題 而係真係好爛

好後悔睇左呢套野
睇到好辛苦

EVA？

我睇左d乜

仆街 真係中咗

ON9
爛尾爛到咁....
鋪左咁耐關東半集KO
仲要ON99 2條友伸隻手就搞掂
原創動畫爛尾真係傳統

好垃圾
雖然一早預佐

小高又癲撚左喇
未開始睇既快D走阿

關東係豆腐做dllm

第11集睇之前

睇緊果時

睇到7788

好唔掂
垃圾番

我覺得係大家過份期待咗啫
係駭客最後個演出真係有啲on9,明明係hack變咗9衝
之前講啲高科技兵器係九州出產唔係關東生產
多少已經聯想到關東已經唔需要物理層面嘅嘢
但咁要對兄妹嚟做乜,呢個基本上係套嘢唯一嘅謎
今集係解呢個謎,個理由又算合理,個人嚟講收貨
最後睇埋下集處刑科班仆街點收檔先決定係咪真係垃圾

睇得小高預左啦
樓上全部都冇睇我地小高神作彈丸3?
btw Hacker 滑浪個陣係咪致敬緊彈丸2

可能只係surf the internet啫

唉又爛尾其實前段幾好睇，搬運工單車嗰到型到癲，大隻佬同個刑警隻秋都做得幾好。
但個劇情真係唔掂我寧願睇佢地七個玩生存遊戲都唔想睇宜家啲垃圾左膠劇情
最後女主個柒頭真係好柒

今集算好好睇

似蟻王？

其實我覺得兩兄妹個不死原理已經夠on9
關東反而還好

睇到第五集嘅時候，配上twitter嘅商品宣傳，突然覺得只係黎賣角色

然後中段女主開始弱智就已經開始煩，冇左熱情

兩兄妹不死人俾人攞去實驗咁多次，話驚佢地怕痛都話姐。
結果從頭到尾每次中一下刀都要大驚小怪，好似中完要死準備生離死別一樣。
唔該諗下點解班人明知兩兄妹好重要，但係有事都會直接一刀叉落去好唔好。
兩兄妹都講左佢地唔會死，全世界係得女主理解唔到係咩事...
結果今集黑客死了，人冇咩反應。我，講唔出野...

反正熱情開始消退嘅時候仲唔知咩事，之後越睇越覺得印證左真係賣角色為主，殺人鬼退場之後嘅依家我只係懷住得番兩集就睇下仲可以點拍

話說，關東咁唔會係準備全部死清光啊嘛

相信原創動畫>失望
每季⼀loop

爛到

嘩垃圾到伸手就完左

個欺詐師真係有D勉強
求其網上打幾句野就引到人暴動
仲有捉唔到惡玉就成班市民暴動 有冇可能

其實劇情咁樣整真係冇問題
但佢一啲都唔解釋就咁lur過去
成件事自然變得好膠

好多嘢都誇張左正常同你講有殺人犯未捉 係都留係屋企唔係出黎捉犯私刑啦
欺詐師其實我feel到佢想寫佢本身係普通人但某d位好有計謀 但又唔係好突顯到
今集條橋算講得通 但同成神一樣 真係唔明點解hack野要用呢種表達方式
睇埋下集斷估個尾靚過成神少少

未睇成神
呢套都靚d 係咪即係唔駛睇

今集解話算係咁，唔算爛
關西係cyberpunk設定，關東就掉返轉，係另一個極端，係精神極樂世界
不過都係唔明點解要喺關西運嘢過去

同埋呢類動畫好多時都係得個設定，賣噱頭
真係講劇情就都係王道嘢，冇善用到個世界觀，上季套decadence都係
但嗰套人物劇情都穩打穩紮，呢套唔算好差，主要衰在多bugs，一啲要認真嘅位就鳩流

個名改全員壽眉先啱

WA DIU
汽油彈放題

關西無人權無自由

死黑警

好夾硬黎
好多野解唔通

套嘢個一哥至少有啲良知去吞槍

下 咁就完左？
女主真係正廢柴黎？

今集動畫幾靚

女主=George Floyd

全員收黑警皮

搬運工咁勁都難逃一死 佢真係好型

點廢法

前面爛左幾集, 但結局又幾好睇
最尾隻兔仔同鯊魚件衫同造型係Hacker造型黎

特登㩒返去睇件衫粒波

最後成套野個劇情究竟想up乜鳩

最後冚家剷都有d sad

結局個10min 幾正
呢套真係衰在劇情垃圾
同埋女主短髮

配住音樂真係好正

根本影射緊香港
同有牌爛仔啲惡行十足
啲八爪魚好似matrix

冇用

全套死淨兩兄妹

到底四國係咩黎

全員死亡

個尾又收得返仲唔錯
算係咁

得前面好 後面d劇情根本講唔通
講到處刑科係威係勢 後面被人當草咁割
女主剪完頭髮可以打死殺人鬼
一個留言搞到全關東暴動

結尾好正
班黑警全部死曬
沒有暴徒只有暴政

垃圾結局
個頭開太大唔識收

最後佢令成班市民反抗喎，雖然佢冇講大話

作者為寫而寫

所以呢套嘢嘅主旨究竟係乜

覺得佢想寫啲好深嘅野但最尾寫得勁膠

咁就完咗
最尾主角個面起碼都叫有交代
但關西要全部腦補 停電唔知為乜
最後女主cv表由一般人變咗做詐欺師
雖然最後叫做有做野，但其實都係hacker幫手
佢只係一個普通人

無啦啦多咗個四國出黎

好似話BD會有最終回完全版，追加5分鐘未公開劇情

好on9 前面嗰啲完全冇關聯咁濟 到底殺人鬼見到女主個紅圈係真係冇意思

點解billbill可以播呢套野

成套野九唔撚搭八但係做到畫面好悲壯

運輸工真係好型 由頭型到落尾 如果最後食返支煙仲型

依幕係幾型

雖然結局前兩三集有d爛, 但結局都算收得唔錯
套野又未必好有主題, 因為睇左成季見到佢好多時用誇張演出去避開細節
個醫生一分為二都可以連翻好你就知佢劇情唔會仔細得去邊
成套野作畫、音樂、氣氛都唔差，係劇本差少少，都算係良作
最尾兩兄妹有Happpy Ending就好

我估中咗
真係洗腦

全員惡玉=全部市民都係壞人

確實，我覺得女主剪唔剪都冇所謂，堆拐子佬咪話佢哋費事睇新聞唔知道佢係S級咪算9數

到後面平民都俾人殺嘅時候，直接係鏡頭面前話班處刑科老屈，已經頂唔順唔走了你現在可以殺我了，咪得...

睇黎依套點都衰唔過成神之日

其實幾好

火魔

超級系黎
主角可以打極都唔死
所以都係睇演出

剪髮個下應該係想講個女主真係決心想幫佢兩兄妹個轉變
不過其實可以剪好少少

幾樽係咁掟出黎個幕正

所以我唔係好明d人屌乜,
由第一集大隻佬單挑咁多機械人我已經知係超級系

你當支電磁炮係煙咪得

反正佢都係用隻義肢嚟食

係，明明短髮都有咁多好睇嘅剪法

一開始果500yen都知走cult片路線
屌劇情鳩冇問題 只係唔明d人睇左一半先黎料
明明成套都咁既風格 尤其前面情節又唔見得幾嚴謹

作畫，演出，氣氛渲染超哂班，但就算從超級系角度睇，劇情都係有d鳩，太多需要解釋既野無解

外加主角光環太重，又唔係用邏輯去解決問題，9成時間係小隊咁岩有能力硬A，hacking形象化又係好鳩，尤其關東救人個集。

不過作為一個觀眾，我覺得好睇

最尾四國係乜9嘢
完全唔記得佢有冇提過四國有啲咩設定
冇啦啦彈出嚟唔知做乜9

係 而且我覺得劇情都唔錯，最重要係嗰種因果有鋪排好，當初運輸工執錢先會比人射跛手，最後先可以射到電磁炮

全員惡玉，你以為係講緊主角群，但其實真正既仆街係政權同黑警
身為香港人，我只能講依套野神作
睇黎b站又要下架了

彈丸1 無論個世界幾絕望 你都要心存希望活下去
彈丸2 無論個世界幾絕望 你都要心存希望活下去
彈丸V3 無論個世界幾絕望 你都要心存希望活下去
全員惡玉 無論個世界幾絕望 你都要心存希望活下去

全高校級的希望廚 小高和剛

一個地方名姐關西向下行落去就係四國

由頭到尾我都係為左睇爽快,
個故事唔嚴重唔make sense已經好好

佢哋覺得係映射緊美國

美國有出到火魔咩

Err咁燒嘢嚟講佢哋做得多好多嘅
起碼警車都燒幾架
但係有冇掉火魔就唔清楚
始終人地人手一支槍
整火魔呢啲嘢咪仲麻煩過開保險
用起上嚟又冇槍咁安全
而且有專業嘅燃燒彈唔用用火魔咩
係香港冇民間武力先要學魔法

但最尾四國嗰個大隧道到底有啲咩喺入面？點解要去嗰到都唔出國？冇講過 冇人知

關東都只係一堆數據(?)
應該無外國呢個概念(?)
四國嗰個座標係hacker臨尾比佢哋嫁嘛 應該又係啲戰前遺跡 夠安全比兩兄妹生活啩

成套野係hacker最神隊友, 其次就搬運工

有冇人覺得處刑科個女人似柒婆

定係有13話

套野都花咗唔少時間講獨眼徒弟，但最後冇交代獨眼徒弟最後點，係咪死尻咗

All cops are bastards
大陸仔淨係識睇到外國問題
自己既地方咩問題都唔敢出聲

唔使諗太多
我諗係純粹攞隧道盡頭有曙光嘅呢個意境

好意外，呢套個結局力竟然成功挽狂爛
最尾幾幕好靚，而且一係廢墟一係自然景觀，陽光照落去一片生機
同前面黑暗、cyberpunk嘅世界觀係一個好大反差

故事上都叫圓滿，係中間發展有啲鳩，有啲位冇講清楚，而且有啲劇情好似唔太關事,e.g. 殺人鬼，但整體都叫唔錯，分鏡演出配樂都出色，未去到後悔追咗嘅程度
而且上集我有啲想屌小高啲人物描寫，一直都鍾意套啲屬性，例如超高校級嘅XX就當係描寫，人物除主角外冇咩深入嘅心理活動，好平面
不過睇完今集諗深一層，可能呢個就係佢嘅風格
用啲直接且誇張嘅符號，變相強調咗故事嘅虛構性，例如
有個人好鍾意殺人就叫殺人鬼
所以一方面細節變得冇咁重要，全部嘢都只係為故事服務，呈現個主題

返嚟LM，本身每星期追
睇到搭火箭果集feel到瀨瀨地
今日一次過睇埋後半， 結局果然無令我失望

垃撚圾，完全零劇情可言
除咗睇特效，完全唔知自己睇緊乜撚嘢
個結尾衰撚到，懷疑個編劇冇度過個故仔
整靚角色人設同打鬥特效，然後就鳩寫求其諗個故仔
劇情解釋wfc

啲套AZ杯都入唔到， 同迷家就有得一戰

唔需要知，個編劇鳩嚟
個目的地任佢鳩噏，之前公園之後月球
佢鍾意臨時加個沖繩島仲得

成套野係睇班成班惡同警察玩捉迷藏
然後每集死咁件
最後全員冚家剷，結尾好悲壯

唔係呀我覺得都叫收到尾呀

唔係好睇得明
殺人鬼見到女主有紅線嘅原因
搬運工咁幫女主嘅原因
女主一個普通人咁幫嗰兩個小朋友嘅原因

完全唔知做咩

殺人鬼嗰到冇講 冇人知

搬運工我覺得佢係俾女主講中咗佢心入面所期望嘅嘢(不幸會有危, 但伴隨住危而嚟嘅係機) 俾佢所講嘅嘢所感動先會肯收500圓都幫佢
散band後第一次就收咗十億圓可以話係有錢使得鬼推磨啦

女主應該真係純粹好心想幫兩個無辜嘅細路

頭3集 正啊 屌 好睇啊
之後嘅集數 屌 我睇緊物鳩垃圾

殺人鬼個到其實唔解釋都無乜野只係一個痴線佬睇野同人唔同
不過殺人鬼死個集真係為左寫死佢而死, 其他角色反而死得其所

其實無視d on9情節 呢套真心正

太趕,其實可以做多季

殺人鬼嗰到
嗰集播緊嘅同一時間小高起Twitter 話係殺人鬼將殺意同戀心搞亂左
所以嗰堆紅線代表左殺人鬼對一般人嘅愛意
雖然B站有人話小高事後講係呃人
但其實係佢哋冇留意到個時間
小高係指殺人鬼叫女主開門嗰陣講嘅嘢係呃人

如果係愛意，可以延伸嘅畫面故事應該好正
可惜最後搞成咁

頭三集睇完好期待
之後幾集開始覺得好拖 無咩重點情節
最後幾集好似趕收尾咁
越睇越唔太知發生咩事咁

有多12集就係神作

可能同成神一樣變20集9up跟住4集趕主線跟住爛尾

認真，如果可以無視劇情，依套野真心神
場景設計，動作鏡頭，人設，特效，音樂
全部都掂過碌蔗
可惜無視唔到
諗起套罪惡王冠
都係除左劇情其他方面都可以爆分

場景設計，動作鏡頭，人設，特效，音樂，衰劇情
甲鐵城好似都係咁樣

呢套野似係諗到咩就寫咩
男人婆呢個角色死左師父之後就一心想報仇
諗住最尾會洗白,點知連有冇死都唔清楚,可能編劇唔記得左呢個角色
成套野真係得畫風靚無特別

頭幾集吹到車站幾勁幾嚴密主角團用九牛二虎之力先上到車 點知最尾比班示威者衝哂入車。。。
處刑科一出場兩條友戰力勁到痴線 一打6咁制 點知師傅死左 其他處刑科比人一槍一隻
最on9係殺人犯 本身人設討好 應該幾好發揮 點知最尾趕收工強行降智 變左普通精神病患者 最尾仲比女主桶死埋

呢頭又係有諗頭但中途演出同劇情失速
最少我覺得處刑科師徒條線cut左佢
直接上最後個幾件仆街處刑科算啦
講多少少主角團隊背景會好d

優點就d分鏡同動作設計真係幾潮
當爆谷片睇幾開心既

尋日睇哂
優質爆谷片

好有小高風格
果6個惡玉=超高校級乜乜，能力都脫離正常人水平好多/屈機水平
又有黑幕，又有超展開，又全民暴動，又尋求希望之類，主角一開始係正常人但係最後都會Carry。
不過今次結局係死清光
劇情黎講好過佢上次果套彈丸論破原創好多

不過師徒線同埋個肥婆講師徒制度可以Cut哂 。講多D 處刊科，殺人鬼同女主個動機就會好D（14集完應該會好好多）
仲有女主剪髮唔該剪靚少少

爆谷片觀眾黎講算係佳作
睇左都唔會後悔

不過唔熟小高既觀眾應該會比較難接受

ok啦
覺得冇你哋講到咁差

黑客臨尾果個座標應該唔係四國黎
同第5集阿哥打開學習帳個座標係一樣
都係萬博公園
只係地下座標唔同左

睇完個結局都唔知做嘜鳩

火箭開始其實feel到𤓓𤓓地
之後惡玉逐個死 其實除左大隻佬其他配角理由都唔太充份
尤其殺人犯同黑客
11集又勁跳脫 完全唔明關東存在意義
一講到咩量子電腦已feel到成神個種𤓓味
女主角光環又太重

但最尾一集又火魔又黑驚堂食加番好多分
整體頭尾冇問題
如果中間解釋多少少會好好多
對比隔離成神簡直浪費人生

依套明顯一開始就定左頭尾但中間博唔到
成神就一開波吹到太大
D倒數越數越慢拖集數
中間開始諗唔到點寫落去 直接放棄埋個設定
最後想用殘障情緒勒索觀眾但冇人buy

呢種突化到仆街 五角形推爆一角特性嘅角色叫好人設？一啲都唔立體

人設係講緊外表喎
人物描寫咪劇情一部分

可以影射到中共同港共嘅情節真係好多

洗腦強國 黑警橫行 黑社會打手

反抗嘅民眾 「恐怖襲擊」嘅「暴徒」

但最有希望嘅選擇都只係得移民

好睇就稱唔上 但香港人睇會有額外嘅感觸

劇情唔合理既地方多到已經唔知由邊到開始講起好
搭火箭個到明明哥哥都可以一齊搭 冇人阻佢 但唔知做乜鳩英雄主義上身死都唔搭
最後個集 個洗腦卡通點解會幫女主角?如果係hack入去既話咁係邊個hack?hacker唔係死左啦咩?
仲有無啦啦多左個停電計時器都算 停電點解會影響到飛機運作 飛機明明係用燃料
小高都係整返槍彈個類推理劇情game算啦

唔好,如果CUT咗中間啲鳩嘢做半季可能仲好睇
做多季只會比多一季鳩嘢出嚟

撚狗番
個個喺到估呢樣估嗰樣，最後柒曬

小高幾時出左呢套野
身為fans而家先知

打交佬：畀醫生陰咗失血過多死 柒
殺人魔：畀詐欺師捅死 柒
醫生：畀人踩死 柒
古惑仔：畀醫生割喉死 柒
hacker：數據化咗都仲可以死 柒
詐欺師：呃唔到處刑科死 柒

成套劇死得最唔柒嘅就係搬運工

小高有咩出名好睇作
呢套伏到令我想知佢有咩作品係唔伏

彈丸論破，重要係game版，動畫版都係伏